關於班on9黑警既記者會我有d野想講

1. 而家有邊個黑警俾雷射筆整傷過先？

2. d黑警on9我地知啦，但係佢會唔會企定定係到俾你照十秒以上？

3. 佢個示範距離目測2m左右，現場環境起碼50m以上，激光既功率會顯著下降，唔會有近距離咁誇張既效果（例如光束分散，空氣粒子吸收或折射）

4. 激光/雷射有分不同波長（顏色）同埋功率，普遍顏色藍（445nm），綠（532nm），紅（660nm）等，功率由1mW至3000mW以上。 黑警示範用既並不等於示威者可以買到，咁樣做完全係誇張同以偏概全。

暫時諗到咁多，佢其他都係廢話唔想理。

歡迎mon po黑警同on9仔係留言挑機。

激光嘅野問呀寶, 我唔識, 幫推

推